刑警七人（奇妙電視逢星期六晚12點半）

第一集

個爆炸好真

嘩屌你焦屍

點先睇到

配音好撚渣

電視而家做緊
或者奇妙個app